世衛泰國代表 笑撚死

屌你老味叫世衛專家去中國 但係係去旅行
笑撚死

又話習總隻狗唔肯同佢握手

泰。好笑